IT同事

大家d同事係味都係毒男樣？

係， 毒到出汁
唔係， 好多靚仔靚女

一DD
不過多數無女

勤力啲讀書
top tier既consulting公司通常無嘜毒男宅女
你一定要有番咁上下soft skills / tech skills先可以入去

一啲啲
但佢地毒唔係毒IT方面
見得下人既多數結哂婚